{
  "You can access your Facebook Streamer Dashboard here.": "여기서 Facebook 스트리머 대시보드에 접속할 수 있습니다.",
  "Create a Page": "페이지 만들기",
  "Facebook Setup": "Facebook 설정",
  "Streamer Dashboard": "스트리머 대시보드",
  "Share": "공유",
  "Like": "좋아요",
  "Step": "단계",
  "Create a Facebook Gaming page to get started.": "시작하려면 Facebook Gaming 페이지를 생성하세요.",
  "Create a Gaming Page": "게이밍 페이지 만들기",
  "All of your scenes, sources, and settings will be preserved.": "모든 장면, 소스, 설정이 유지됩니다.",
  "Connect Facebook": "Facebook 연결",
  "Multistream To Facebook": "Facebook에 멀티 스트리밍",
  "Connect": "연결",
  "Install Your Theme": "테마 설치",
  "Install": "설치",
  "facebookGamingWarning": "완전한 Facebook 게이밍 경험을 원한다면 <create-page-link>게이밍 비디오 크리에이터 페이지를 생성</create-page-link>하세요",
  "Facebook Destination": "Facebook 목적지",
  "Share to Your Timeline": "타임라인에 공유",
  "Share to a Page You Manage": "관리하는 페이지에 공유",
  "Share in a Group": "그룹으로 공유",
  "Facebook Group": "Facebook 그룹",
  "Scheduled Video": "예약된 비디오",
  "Make sure the Streamlabs app is added to your Group.": "Streamlabs 앱이 그룹에 추가됐는지 확인합니다.",
  "Click here to verify.": "인증하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Facebook Game": "Facebook 게임",
  "You can stream to your timeline and groups now": "이제 타임라인 및 그룹에 스트리밍할 수 있습니다",
  "Please log-out and log-in again to get these new features": "새 기능을 이용하려면 로그아웃한 뒤 다시 로그인하세요",
  "Re-login now": "지금 다시 로그인하기",
  "Please reconnect Facebook to get these new features": "새 기능을 이용하려면 Facebook에 다시 연결하세요",
  "Reconnect now": "지금 다시 연결하기",
  "Privacy": "개인정보",
  "FBPrivacyWarning": "승인된 프라이버시 수준이 Facebook 계정에 제한될 수 있습니다. <link>여기</link>의 \"비즈니스 통합 내용을 확인할 수 있는 사람\" 섹션에서 Streamlabs 통합 내용을 확인하세요.",
  "Only Me": "나만",
  "Do not change privacy settings": "개인정보 설정을 변경하지 않음"
}
